香港連烏坎村都不如

每日凈係返工放工
抵你地一世卑個垃圾政府食住